我希望大家唔係有公事嘅話盡量1 點左右好訓

唔係會甩頭髮

你甩左一條啦 甩埋右啦